"Custom instructions" = "自訂說明";

"No connected accounts are available for this GPT." = "此 GPT 沒有可用的已連線帳戶。";

"Privacy Policy" = "私隱政策";

"Privacy & Safety" = "私隱與安全";

"Are you sure you want to log out of %@?" = "確定要登出 %@ 嗎？";

"Model Info" = "模型資訊";

"Report Conversation" = "舉報對話";

"Failed to update setting, retry?" = "更新設定失敗，要重試嗎？";

"Always" = "總是";

"No actions are available for this GPT" = "此 GPT 沒有可用的動作";

"Actions" = "動作";

"Capabilities" = "功能";

"Report GPT" = "舉報 GPT";

"Description" = "描述";

"Error loading action settings" = "載入動作設定時出錯";

"Please try again later.\n\n(%@)" = "請稍後重試。\n\n（%@）";

"Accounts" = "帳戶";

"Manage which 3rd-party accounts can be accessed by %@." = "管理 %@ 可以存取哪些第三方帳戶。";

"Ask" = "詢問";

"Connected Accounts" = "已連線的帳戶";

"Report" = "舉報";

"Select which websites are allowed to see data from conversations with %@." = "選取允許哪些網站查看與 %@ 對話中的資料。";

"None" = "無";

"Error loading connected accounts.\n\n(%@)" = "載入已連線的帳戶時出錯。\n\n（%@）";

"Confirm Logout" = "確認登出";

"This chat uses an older version of your custom instructions." = "此聊天使用您自訂指示較舊的版本。";

